人愈大愈容易頹廢

唔知點解 慢慢對好多事都冇哂好奇
自己前途 又唔點樣打算
有冇人可以救下我

唔好上咁多連登就得